樣衰夠竟係七宗罪裡面邊一宗?

呢個年代生得樣衰仲慘過強姦放火
有冇人贊成?

肥先係萬惡之首

肥唔係天生都好D 但樣衰真係慘
照鏡都嚇親自己

肥係懶同暴食，貪婪加埋

生得樣衰先至會強姦放火

色慾: 生得樣衰仲企圖有囝/囡
暴食: 生得樣衰仲企圖出黎搵食
憤怒: 因為自己生得樣衰而怨天怨地
嫉妒: 因為自己生得樣衰而妒忌樣好既人
懶惰: 生得樣衰又唔勤力操身形
貪婪: 樣衰唔會死但偏偏唔接受樣衰而去追求更多
傲慢: 生得樣衰就死埋一二邊啦仲以為自己係正常人?

中晒

生得樣衰加埋生得矮係咪可以叫典型犯人相? e.g.